加州痴漢秘製精液蜂蜜 女同事飲足兩個月

美國加州洛杉磯一名變態痴漢，涉嫌在由去年至今年初期間，於辦公室內向一名女同事的電腦鍵盤、和滑鼠射精；又拿對方每天吃用的蜜糖罐來自慰，令不知情的女同事慘吃「精液蜂蜜」長達兩個月。

帕姆代爾市的米蘭卡斯楚（Stevens Millancastro），在2014年和案中女事主成為同事。米蘭卡斯楚之後多次向女同事的用品射精及自慰。女同事其後發現水杯內有混濁物，故丟掉沒喝，類似情況多次出現，她於是向公司舉報。最終在公司安排下，痴漢的惡行被閉路電視拍下。

法庭控告米蘭卡斯楚5項罪名，一旦罪成，他將入獄兩年及登記為性罪犯。

咁好營養

個女同事身體好咗 皮膚滑咗

幫條女美顏

墨西哥人

之前可能已經習慣咗

通常第一次騙Ｄ少女吞
都係用依Ｄ理由

bear grylls:protein

佢會叫你自己試咁先

早排係某間餐廳做PARTTIME廚房仔
做左2日都算OK
點知上星期日實在多人食野
搞到成個廚房忙到仆街
但都唔算咩大問題
直至有個侍應就入來
我見佢面色慌張,心諗佢係咪做錯野呢?
點知佢大叫一聲"咸魚雞粒炒飯一個!!!"
成班廚房師傅同一時間停晒手用一種震驚既眼神望住個侍應仔
我都呆晒,到低發生咩事呢
只見大廚係褲袋中拿一支煙出來,慢慢地放係口中,再點著佢
之後講左一句"準備......."
到低煮咸魚雞粒炒飯要準備d咩呢?
突然之間成班廚房佬一齊除褲
拿條鳩出來係到"卒"個龜頭!!!!
我心諗咩事?
點知大廚即係叫我一聲,你仲唔快d準備?知唔知個客等緊架?!
我只好跟住其他人一起咁樣做,但完全唔舍有咩意義
只係卒下卒下,卒到d鳩屎出來,個大廚即係拿我d鳩屎放係個鼻到閒一閒
講左聲"果然夠咸魚味....."
到個一下我終於明白了,原來一個靚的咸魚雞粒炒飯
係要靠駕屎去吊出個種咸魚味.......
集合了數十人鳩屎,果然令客人吃得津津有味

好明顯應該用三文魚手卷嗰段啦

笑點呢

係你老母到

條女罪孽深重呀，生吞左人地咁多子子孫孫，和尚都超度唔到

蛋治走蛋黃

但係蜂蜜一溝左精夜就會變奶白色 慢慢變硬塊 而且會變到勁苦 條女冇可能唔知架喎

又美帝國加州洛杉磯

你點知

ching識食